拉低口罩食煙定除口罩食煙？

食屎啦仲食煙